★慎入！男兒當入樽 支那增強版

乜農務原來要人手既咩

唔係好似美國咁全自動化

人負責操縱機器之嘛

乜中國原來唔得架？仲以為好勁tim

調理農務!

我睇咗啲乜撚野

work is good

晴子，我想鋤頭你塊田

頂你

係黨政軍操縱人

植入小農dna

科幻小說情節

lm

不推文，拉
樓主專貼呢啲垃圾

美國係一個人控制機器，管理幾十畝農地

老鳳認同

真正 賊喊捉賊

老頭子，你最豐收的時代是何時？是大躍進時代嗎？
我只有現在呀！

其實美國d 波菜/提子/橙/蘋果/士多啤梨都係人手摘